cityu嘅uow top up degree 一問

係咪好垃圾
聽講係張證書唔當本地 認受性係點？
有冇巴絲讀緊

推

好苦惱

有冇人可以解答me啊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

睇下張cert 有沒印cityu
沒印就。。。

10

多謝你啊 印咗就照殺？

有先值得再去諗下
沒直情唔駛諗，除非
你or 你屋企好多錢
讀完topup 再上master
再講，讀完topup 真係唔好當自己大學生
你去見工d 人實知

姐係讀完top up 但上唔到master就等於垃圾

係唔係咁理解？

推推推

聽都未聽過。。

俾篇新聞你睇，嗰位係cccu讀asso嘅

校園內印傳單被沒收 城大稱涉香港伍倫貢學院學生
立法會明日恢復二讀修訂《逃犯條例》草案，各界發起明日罷市、罷工及罷課。城市大學有學生懷疑在校園內印製有關傳單，遭學校保安阻止及沒收。

城大回覆查詢時表示， 事件涉及一名香港伍倫貢學院的學生。香港伍倫貢學院有其獨立管治架構及學務機制，不宜與城大混淆。城大已經聯同該學院的管理層與相關學生及學生代表溝通，事件已獲解決。

自己諗

uow姐係伍倫貢。。。

點會印CityU 呀 , CityU 恨左同CCCU (UOW) 割蓆好耐啦